林鄭做左咁耐白手套，應該都攰，喺香港要死撐自己無錯，喺大陸要烚熟扮狗。佢幾時會爆煲:屌你老母共產黨 我唔撚做啦

【逃犯條例】林鄭母校 嘉諾撒聖方濟各校友聯署：望師姐懸崖勒馬 捍衛人權自由法治

港府強推《逃犯條例》修訂，多家大專院校、中學的學生、校友紛紛發起聯署反對。特首林鄭月娥的母校嘉諾撒聖方濟各書院，有校友發起聯署反對修例。聯署聲明指，法律界已多次表明，香港與中國未有移交逃犯安排，並非政府口中的「漏洞」，但林鄭月娥及其他官員卻一再採取「謊言重複一百次就會成為真理」的策略，欠缺誠意與市民溝通，「絕非一個負責任政府的應有所為。」
聲明表示，更令人遺憾的，是政府一直以移交台灣兇殺案疑犯為由，在缺乏充分公眾諮詢的情況下倉促修例，「甚至以行政暴力繞過正常立法程序」；然而，台灣陸委會已表明即使港府通過修例，亦不會同意移交台灣兇殺案疑犯陳同佳，「政府在此情況下，仍一意孤行強推修例，實在令人質疑，『台灣兇殺案』只是用以瞞騙市民的一個藉口，背後或有其他盤算。」

聲明指，作為校友，她們希望師姐林鄭月娥能銘記「力行仁愛，實踐真理」之校訓，懸崖勒馬，「以免釀成更大的不公義，與港人一同捍衛人權、自由、法治。」
余若薇等聯署
校友促請林鄭月娥領導的政府正視社會訴求，立即撤回《逃犯條例》修訂草案，並以處理台灣殺人案為目標，考慮採納「域外法權」、「港人港審」等其他建議。
是次聯署由4名校友擔任發起人，當中包括新婦女協進會創辦人、退休理工大學副教授何芝君。前立法會議員余若薇亦是參與聯署的校友之一。
近日接連有學界發聲反對修例。除香港大學、中文大學、理工大學、浸會大學等大專院校外，多家中學均有校友及學生發起聯署，當中包括建制派議員石禮謙和林健鋒的母校聖若瑟書院、台灣殺人案女死者母校赤柱聖士提反書院等。
守護言論與新聞自由。立場新聞，寸步不退。
每月贊助支持立場新聞

哩個閪婆上位後眼神都陰濕過人，我屌你老母

佢個仔喺小米做 9月先去德國讀書
老公喺北京做教授
你話尼

不嬲話叻人同有良知嘅人都唔會入港共

其實呢d新聞雖然左膠和理非，但係可以好有效地令一般市民知道我地唔係盲反

佢講嘢嗰陣個死撚樣點睇都係覺得同你哋啲無知蟻民解釋都鳩費事喎
咁睇得起佢係有良知？

你自己FF姐，不知奶得幾爽

你老公同仔都喺我手上,夠膽你就唔好做.

係香港做官真係指鹿為馬 違背良心 顛倒黑白是非到挑戰人類極限其實佢都好撚犀利

佢同埋個黑面超都係時候放大假。

真係仲有人信佢心不甘情不願。
佢直頭托住皇上隻腳，逐隻腳趾啜緊喇。仲問皇上使唔使夫目前犯添！攰？！